點解無線個頒獎禮係咩馬來西亞

我今朝睇fb見到 其實關馬來西亞咩事
係咪都係視帝視后 成件事好似好撚on9咁

Tvb版mama

下？咁即係點

好似果邊好多人睇

咪又係自己圍內頒俾自己

豬肉獎

果啲頒獎script 扮喊睇到我炆

下，正式架

馬來西亞星馬個邊
正式架

豬肉獎就算啦

咁香港仲有無？
之前都有個乜春新加坡頒獎